買機選擇二選一

原本諗好左買iPhone 11 但係咁岩見到Smartone XS減差唔多3000蚊
比你地揀會買邊一部

11

如果真係平咁多既話 唔洗諗啦下話

買se

11，電又贏，影相又贏，又有夜拍模式（xs只係贏多個望遠鏡），cpu又贏，係個moon差啲。當然買11

一定係11
Dark mode
Deep fusion

XS個moon同機身幾靚仔都冇用

Night mode

Xs，mon真係靚好多，11唔係唔好但個mon低清又粗框

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

睇你要mon定性能啦 個人覺得xs性能好夠 11係mon唔夠靚同冇3d touch

Btw 有新買新

平3000 都好爭扎
窮撚會揀XS

XS -$3000
唔係平11 $3000

係Xs Max 256GB平$2900喎，唔係Xs

11 for sure

Xs

Pixel 4

11個鏡唔會後悔

你自己鍾意啦

11係扺玩姐好用緊係XS 我就唔知你用緊XS定11
有時候有啲人唔會追咁多spec

11> Xr >Xs

IPhone

11係輸低res mon同粗邊，但用落唔太覺
11電好過XS唔少。影相雖冇左tele，但night mode同deep fusion好強，ultra wide影景好正但只限日光

利申XS -> 11

XS 啦緊係

FC未 減3000咁多?

今次smartone勁抵